(醫生jj請入)我會唔會有脂肪肉瘤

如果係脂肪瘤都冇咁驚
不過唔知香港有咩地方可以CHECK
本毒又冇咩錢
有冇D平D既地方?

新年之前我係公司隻右腳拗到個石級，然後有個傷口
之後我小腿果度近膝頭位置就好痛，然後我就摸到粒野(宜家已經細左)

然後隔左一排到右腳小腿又好痛，然後又好似生左粒野
不過兩粒都唔算好硬
林林地

然後到個傷口埋左口，小腿果粒又冇左
但頭先我屈起隻右腳坐果陣又好似摸到右腳膝頭哥對上的位置有d林林地既野
又唔係好痛....不過好明顯係脹左少少
禁禁下又開始有少少痛

唔知自己會唔會死......

利申: 死肥仔 驚有腫瘤都睇唔到

希望有醫生jj幫下我啦

其實你會唔會影張相上黎好啲...

表面冇野架喎，但摸到囉